【成功爭取？】蔣麗芸去信行管會 限議員只准添半杯水

自稱參考多個研究後得知「老鼠嘅天敵係貓」的民建聯立法會議員蔣麗芸，今日再獻新猷。今午她在facebook出post，指立會每次為議員添滿整杯水，惟很多時候有些議員變成「大嘥鬼」，並沒有全部飲完，因此她特意去信立會行管會，建議每次只限添水半杯，「行管會亦從善如流， 回覆稱會提醒管事添水時的份量， 以免浪費！」該帖文配上一幅蔣麗芸和「大嘥鬼」的「合照」，惟蔣的部份似有經修圖痕跡。

有人留言諷刺「好有作為呀個行動，個世界即刻唔同咗」，亦有人建議「進取啲，不准議員在議事廳飲食」。

飲唔晒1ml罰1蚊啦on9

1ml一日人工啦

專登p 個樣同大side 鬼一樣

民建聯帶頭啦

屙半篤尿好無

鼎鼎2世